係未有其他/下一步計劃前 白票射海撚請投票

對家一定就卑鄙無恥耍手段 但你咩都唔做 人地就食硬你張票 到最後出到黎人地贏到開巷 比人騎劫主流民意 沉默大多數 最緊要係外國人睇到咁仲點幫你 唔好諗住過左美國人權法案就拍拍蘿柚 呢個只係好細好細既一步 反正你班撚樣留係屋企都係打飛機 不如投埋張票佢 唔好比藉口自己